塔羅新手你問我占，包唔準系列

呢排成日冇街去...就留係屋企學下塔羅牌
想試下幫人占卜練習下問感情同事業

留低你既問題，名(花名或英文名就得)，歲數，男定女
由於暫時都係初哥階段，我都只係會幫大家抽三張牌牌陣問下...
而問問題要避免以下既問題

1. 是否問題
EG 我會否得到那份工作

2.是否該XXXXX
EG是否該搬出去住

3. 時間性問題
EG 男友幾時同你求婚

應該問開放式等問題
EG 若轉工去某公司，對事業有咩影響

希望占卜完可以話到我聽準定唔準啦

我女：GG
對象男：DD
對我既睇法，有冇可能再一齊

22歲

Gizzel 女 18歲
想知同男朋友感情前路如何 thanks

K 22
同而家個對象有冇機會一齊

F 29
心裡面有個人，會同佢關係會點，會唔會見番面傾番計

拿首先，依家只問到三個月內..幫你問三個月內有冇機會拍拖

睇得出你以往感情路上有一段時間處於休息狀態，好有可能係未READY或者俾人傷害過，而依家好似仲未走出傷痛。之不過咁...你依家都好想拍拖，甚至做第三者都唔介意~未來都有機會拍拖，對像有機會大過你好多或者佢個人比較嚴肅同權勢

唔知準唔準

ctm
女 21歳
啱啱分手 想知道其實對方點諗
唔該你

V同事係咪你既上司?或者職位比你高少少?
睇得出其實以往佢幾肯幫你

不過咁依家既你感覺上比較孤獨少少，可能覺得自己不足導致關係中你對佢比較小心，唔太敢有進一步行動。

而將來你同佢之間既關係會有突如其來既變化，呢種改變未必會成為情侶，但呢個關係既改變會令你更清楚下一步點做

話我聽解得準唔準啦

moon 女 20歲 a0 呢三個月有冇可能出到pool？ 唔該你

如果係咁要留意下有對象出現都好...
要小心對方已經有另一半或者玩玩下
因為張牌除左講佢特徵係大你好多同嚴肅之外，都有講佢其實唔太同你有情感交流

男
今年27歲
想知個女仔係咪都鍾意我？同佢有冇機會

20 女 琪 幾時有拖拍 對象有咩特徵🙏🏻

馬馬
25歲
男
想問黎緊三個月有冇機會出pool

感謝

你地係咪誤會而分開?

有張牌講緊對方既心態好封閉自己，你講乜佢都唔聽入耳
而過去雙方曾經出現過D問題而有一方係接受唔到
而對方依家可以係某一方面做緊改變(唔一定係新對象)，可能對方轉左工，而將來佢可能都係專注係工作上比較多D

短期內，雙方未必有太大進展...耐少少或者佢會聽你講既..等下啦

話我知解我準唔準啦

原來倒轉左解

我：K (男) 佢：Y (女)
分左手，掛住佢，過咗一個星期度
1.佢依家對我仲有無感覺?
2.有冇機會復合? Thanks

男定女

K 女 18
想知另一半對我有咩睇法？

呢段關係中你會係最清楚你地之間既問題係邊缺少既係乜野
而睇得出你地經歷過一段熱戀期，但係當中可能曾經出過第三者或者有人妒忌你地，但依家你地相對上已經好穩定甚至有計劃長遠發展落去，張牌其實有講有組織家庭既可能(但你年紀太細唔敢咁武斷住)

但係將來上，睇得出你對呢段關係你會比較有防衛心，可能係你以前受過太多傷害。

PS話我知準唔準啦

男定女?
叫咩名?

女

重寫

咁塔羅睇3個月啦你可以參考下

你係岩岩讀完書?
首先睇到你依家欠缺人生經驗，同比較中意冒險。
咁要小心啦，如果你有好多JOB等緊你，你要小心選擇因為未必岩你。
如果冇JOB，而只係有好多想法，其實都講緊你聽都唔會成真嫁
所以如果你決定返HK都好，你最好搵下以前D老師或者同事上司，佢地會比較俾到意見

男定女呀
F係解FEMALE定你個名呀

C 女 20歲
想問下呢三個月內同ex仲有冇機會一齊返

yy 25歲 女
3個月內有無機會拍拖？
Thx

名：SS
想轉工，成功機會大唔大？應該轉咩行？或者應該問轉唔轉行好

sor 漏歲數 26

SS 26 F
想轉工，成功機會大唔大？應該轉咩行？或者應該問轉唔轉行好

19 女 k 同而家嘅對象有冇機會一齊 thxx

有冇男友名？可以代號都得

你依家係咪冇工作或者收入比較少？

你之前對人係咪心直口快而或者比較易同人鬧交而嚇怕左其他男仔，而依家既你身邊應該都會比較有人照顧你，但主要係物質上比較多。真係因為對你有意思而照顧你既比較少，不過可能因為咁你比較ENJOY其中，黎緊唔好靠人咁多。間中都要靠下自己

未來3個月拍拖既機會都比較低。

樓主答唔答得切
Btw 如果答得切答埋我

暫時先幫你睇下你同個女仔有冇可能先。
之前你同佢之間係咪有一個做領導既角色?
例如係上司下屬
又或者有一方比較保護另一方?

睇得出你對佢既感覺，你會覺得佢既出現令你有好大影響，而個影響係正面既。由於呢個想法係大牌，所以係你心目中既感覺影響得最重要。而至於你依家對呢個關係上都比較有信心，差在係時機成熟未先行動。而未來都講緊你係追求期間你會停一停諗一諗(其實差唔多有成果，但未到)，再諗諗點樣追個女仔。

結論，短期(3個月內)就未必會一齊，但唔係完全冇機會

你聽日生日咩
做乜咁趕...應該要聽日先答到

R 男 19歲
想問下同ex仲有冇機會一齊返 如果有的話感情前路如何？
Thanks

我意思係驚太多人要你占
你答唔晒姐辛苦晒

叫vay

先幫你睇下有冇機會拍拖先

切牌 聖杯六
過去 錢幣4
現在 寶劍侍者
將來 錢幣騎士

首先想問下你係咪有個中意既對象?或者你中意既類型係咪同你細個識左好耐既朋友差唔多性格?

你一直以黎都比較保守，唔敢改變。就算依家有追求者都好，你都會好小心咁審視對方。而令到你搵對象方面比較慢，因為你睇人會好小心。
對象都有可能做事小心同埋比較事業為重既男仔多D

巴打其實你係咪已經有目標

切牌 權杖八
過去 權杖2
現在魔術師
將來 權杖4

其實你一直以為都好清楚自己想要咩，甚至有多於一個選擇，如果巴打真係有對象，搵岩時機就可以快D去馬，你會有唔錯既結果的。

男定女呀你...
BTW
你唔會就係小薯茄個呀J 呀嘛

有 咁係呢3個月內有冇機會一齊

C 21歲 女 想問吓畢咗業會做邊行，同埋搵得多唔多？

發現好多人講漏男定女，記住要講男定女呀，如果唔係問唔準的。

同埋想知對方諗法就俾埋對方個名啦

講漏既一律唔覆，逐個咁問好哂時間

Yogalin 男 20
想問三個月內有冇拖拍
唔該師傅 會feed back

好難咁幫你問，不如講下你想做邊行啦

個對象係咪你中同或者識左一排?
想知解得準唔準

照牌黎睇可能未必咁快，留意三個月之後既發展

做演藝界幕後

岩岩識左一排

咁會唔會係其實你曾經有一兩個對象係你身邊盤旋緊
因為副牌真係講緊你會有拖拍，不過牌既元素真係冇乜愛既成份係入面，只係講緊你會出到POOL

暫時答左第一頁
賽後檢討下聽日再繼續

佢係supplier 我係buyer, 簡單講句我算係佢客仔
因為都識左就半年，過多排我就唔喺呢間公司所以呢種領導關係就會無左。

我猶豫緊驚拖太耐，同埋之後無左呢種關係，大家（或者我啦）會無借口傾咁多計

咁就應該冇咁快
成個牌面都比較保守

想知前度會唔會揾番我

19歲 女 L
想問下個對象會係邊到同點識？

我:k 女 18
男:a
想知另一半對我有咩睇法

你叫NANA定你前度叫NANA

K 24 女
想問下短期內移民去台灣發展會點
謝謝

睇唔睇到對方點諗

27 男 幾時會出番pool

有冇大概對方既名..幫你抽多組牌問對方點睇你地之間既關係

俾對方個名黎...睇埋佢點睇

Aga 20 F
同男友(CJ)感情如何 會唔會出現大問題

Ying 20歲
依家呢個男朋友可唔可以同我走到白頭

Ｈ

唔該大師

原來你暗戀我

L 26
仲有冇可能可以同返最近分左手無耐既男朋友一齊？ 工作上，目前做緊依份仲有冇變化(轉職) 既可能？

唔知問兩條得唔得，麻煩哂🙏🏻
Thankyou樓主

呢個男仔呢係呢段關係上面對你公平D，所以佢做任何野都會諗清諗楚。

過去 女祭師
現在 吊人(逆位)
將來 死神
切牌 寶劍侍者

呢個男仔感情上係以往都比較處於保守狀態咁，所以其實佢依家都諗緊點做，但大多數都係鑽牛角尖而個過程係痛苦。應該過多幾個月佢對你既諗法會唔同左，現階段唔好迫佢太多，因為幾張都大牌，人為好難改變只可以順其自然先...

個情況講中幾多?

W 20歲 男
之前係夢中見過一個女仔(K)
依家追緊佢，唔知有冇機會一齊

咩料.....你乜水

我:C 女
對方: P 男
我地之後嘅發展會係點？佢對我感覺係點？
感謝

20 Name: C 女
想問同男朋友發展係咪穩定左？會唔會之後有咩問題？

首先
係佢心目中，你係佢值得信賴既客仔黎，而佢都重視你下

過去
權杖侍者
現在
權杖騎士
將來
權杖皇后
切牌
錢幣侍者

至於佢以往其實都有細心留意過你係一個點樣既人，而依家既佢都係覺得你係一個比較有自信既人而將來黎講你對佢既吸引力會慢慢增加。

呢段聽下好啦...4張宮廷牌唔太識解

感覺佢個人都算保守 我地都keep住聯絡大家都唔算太主動 係咪應該等佢做主動 覺得我點

你係咪大過佢？
佢應該好多野諗

生死大事唔敢占

佢大

短期內順其自然先，佢諗好一輪可能會好d

Y 19歲 女
想知同男朋友嚟緊嘅感情狀況會點，thanks

塔羅只問到三個月
不過唔開牌都幫你問到，呢幾個月機會難d，學都未開

``
```

知唔知佢諗緊啲咩

想問下同而家鐘意戈個有無可能

bo 28 女
想知同現任會唔會開花結果
謝謝

ctm
女21歳 佢男 vay
啱啱分手 想知道其實對方點諗
唔該你

Kings 男 22歲
我幾時同女朋友結婚？

no,代號姐

報翻先，我係女仔

sorry例如樓主，我打到日一忽忽

代號：L 22歲 女
請問同ex會唔會復合
thanks

想追個女同學，唔知有冇可能一齊？

補返： 代號e 男 31
Part time 同學

名：F
女，21
一段時間之前同L男好似冤家咁相處，最近知道佢有d唔如意既事纏住佢，想搵返佢再續前緣，唔知有冇可能呢
唔該樓主

有冇得tg🥺🥺

T 女
請問幾時會遇到mr. Right?

Y 18 未來3個月既感情

Sorry打漏Y 20歲 女

Yee 22 女
想問事業，會轉到新工？轉工是否合適？thanks

女仔

依家份工是否不保

H 女20

超L準！！

名：Y
24歲，女
想問我同男友會唔會長久？

睇得出你對呢個女仔或呢段關係好重視

曾經你地既關係都有熱情出現過，但如果想發展落去對佢記住唔好過份熱情如果唔係整段關係可能會過於理想化(即你自己一邊付出)

建議你最好了解下佢內心需要咩

過去 塔
現在 權杖侍者
將來 錢幣9

切牌 月亮

睇到你依家其實不知所措仲有D不安添
咁其實你地段關係其實分手得有D突然，好可能有一方因為想要發展其他事業或學業，睇得出女方想一個人追求自己想要既野

暫時應復合機會不大，如對方仲肯同你聯絡可以關心下佢目標進行成點

Sor, F係我個名
我係女對方係男

先問你同男友之間個關係先
過去 聖杯三
現在 聖杯四
將來 聖杯1

初牌 寶劍7
你係呢段關係上係咪有野隱瞞對方或者逃避緊1D野?

如果你同你男友曾經係學校或做野地方識，有機會曾經有過第三者，而現在你正在反思緊呢段關係係點樣，但同你男友之間同有感情係度，只不過你要時間去思考而未來有大機會出現第三者

成副牌都仲有愛既元素係入面，只係第三者既成份好重。

過去 權杖6
現在 聖杯10
將來 錢幣侍者

切牌 錢幣騎士

你自己既心態其實都幾小心同埋都勤力既，咁睇返你自己份工黎講，其實間公司都欣賞你，所以如果你返呢份工既話你會幾開心，未必人工好好但至少人際方面會唔錯。做一排你公司會信任你而又開始有回報。

KIN 32
最近返緊份新工係要去唔同客屋裝服務或維修,暫時跟緊師父學師好多野都唔明,自己未做到, 請問黎緊1個月後出師自己接單獨立做後應唔應付到工作? 前景會怎樣?
thx

過去 寶劍1
現在 聖杯2
將來 寶劍6
切牌 月亮

幫你REPHASE左問3個月內有冇機會拍拖

你對追求者要有一定了解先肯一齊，特別係佢有冇呃你。
其實唔係話身邊冇岩既人，其實係你自己好怕有人呃你。再睇返張未來牌見到你會有少少唔開心，但個情況會慢慢改善。

就咁睇，呢排可以拍拖既機會唔冇，好大機會同另一半既磨合時間要耐D

樓主係咪應漏左我🤧
舊Post#8

未問到前世咁勁WOR，頂多幫你問到3個月內發展係點啦

過去 錢幣侍者
現在錢幣9
將來錢幣騎士
切牌 聖杯皇后

呢三個月發展機會好唔太大，雖然你自己接受到佢任何野但基於最近你應該有其他計劃要做(可能係事業)，所以暫時你冇乜時間拍拖，而將你會慢慢有時間同佢相處，特別可以同佢多D行下海旁。

唔該晒你，唔知好唔好搵佢出嚟

先幫你問左工作3個會既運勢先
健康未必識解..不過全香港人既健康都受緊威脅嫁啦
過去 權杖9
現在 錢幣4
將來 祭司
切牌 愚人

其實巴打你做邊行，你自己心態仲係好有少少天真不過對自己既工作能力係有信心既。
不過咁，可能事業上曾經出現過挫折，以致你係行動上比較小心。直至以家都好，有工既你會唔敢轉工住，未有工係身既你會好介意人工岩岩你自己。一段時間後你既事業會比較好，只要你既準備充足，你既工作會順利完成。

講得中嗎
想知自己解得中唔中

25 女 編劇
1)我同佢關係會發展成點？
2)佢點睇我？
3)我進修嘅方向適合我？有咩位注意 T
唔該大師Thanks

我同男友唔係工作地方同學校識，會唔會影響到結果？

過去
聖杯女王

現在
寶劍4

將來
權杖1

切牌
權杖女王

你自己對呢份工作，任何野都好全女以赴去做。
工作上你好似成日都要幫人咁?其實你係咪要LEAD D細去做野?
如果係咁你依家應該都細心諗緊份工作應該點樣應付好，但係你會諗到解決辦法既。

其實個局勢唔差既

咁會唔會係一班人中認識?

上網識 一齊半年

WHATSAPP群組定APP?

好大機會男方仲有識緊其他人

Angela 18 女
心入面有個人，想知同佢有無發展嘅可能
如果我放棄，近3個月會唔會有拖拍？

J .女

早排公司件老seafoiod同佢傾多兩句就問私人八八卦卦,費事再俾佢煩"索性唔理佢。 想問繼續無視呢個人會不會影響到我嘅工作發展?

謝謝

App

過去 聖杯6

現在 魔術師

將來 死神

切牌 愚人

首先你自己係感情中覺我自己有被愛既感受
而你同佢之間都認識過一段時間，而有一方比較照顧另一方
所以其實你地依家既關係都慢慢成熟，三個月內你地之間既關係會有進一步既變化，一齊既機會都大。

點解我齊資料樓主都唔應我

樓主係咪漏咗我😭

想問下係咪skip咗我

好準呀！人工一般般，但人際濟幫助會好好，聽完你講會努力架啦！

一定會覆你，等下啦

都唔知你男定女
所以講漏野會skip

加油💪

我係女仔啊琴晚有留返

點解會唔同，副牌好似都唔錯wor

未咁快，我先睇到第2頁

所以會之後先再睇返，咁樣人人都後補法我好難睇
我都係順住次序覆

好啊唔該晒你加油

可能係我諗太多
到時我再上黎話你知我地如何
多謝晒樓主

Sor我太心急謝樓主

玖 18歲 男
想問幾時出poll?

黎緊應該都會係咁 唔該哂樓主

可唔可以順便問埋感情運勢？

排住隊先啦你，單身定？

我 M 女 22
對象 D
啱啱分手 想問對方係點諗
有冇機會一齊翻

都中呀，好突然，Thx ching

過去 權杖皇后
現在 寶劍1
將來 寶劍八

切牌 錢幣6

你自己看待呢種關係既態度其實你想盡量公平，可能因為你付出比個男仔多。而睇你地呢段關係以往大家都有熱情過同相互吸引過。可能你心中已經有方法同佢再進一步，但呢個方法唔一定WORK，都係50/50，而照返個情況發展下去，你可能會覺得迷惘但其實可能係你自己諗多左限死自己。

未來未必有太大進展，暫時可以唔好諗太多住先。

幫你問下LONG D係呢三個月有咩影響

過去 魔術師(逆
現在 錢幣騎士
將來 權杖侍者

切牌 惡魔

依家既你似乎對LONG D既關係冇信心
咁其實係LONG D果下開始，你同你女朋友既溝通開始出現緊問題，可能因為咁令你地之間既關係有所影響，令到你依家都好小心翼翼處理緊依家既關係，將來既你可能會更加好既方法去TUM你女朋友既。

情況未必去到最差，最重要同你女朋友多D溝通。

過去 魔術師(逆)
現在 星星
將來 權杖3
切牌 寶劍3

其實係呢段關係入面比較冇乜信心甚至唔太開心，可能因為以往同你男朋友溝通上有少少問題，或者曾經有一方呃過一方。不過依家黎緊，呢段關係入面，你依家然感覺到有信心既，而將來你地既關係會慢慢提升。

過去 寶劍9
現在 聖杯5
未來 權杖8
切牌 聖杯5

睇返你個人對拍拖既睇法係，成日會覺得冇錢去拍拖咁又或者驚人睇唔起咁。又或者可能因為咁而俾人拒絕過令你好HURT，直到現在個想法仲維持緊，但其實可能有對象唔介意你既缺點但因為你既過度失落而睇唔到，如果當你放開左呢段痛苦既記憶，你會好快搵到你既另一半。

機會都大呀

過去 權杖8
現在 權杖國王
將來 錢幣2
切牌 權杖4

其實你自己對呢段關係復合既信心有一定既把握，而你地之前分開未必因為感情問題分開，更加可能係其中一方有新既事情而要放棄感情。至於你依家都正準備TUM返對方既，將來你大可能要用唔同既方法去TUM返佢。

機會其實唔係冇，主要睇你點行動。
但三個月內就未必得，可能要耐少少。

重新補充多次先

我個名係F, 佢係Z
我係女，佢係男

Angela ,22 女

想知同Ivan有冇發展機會一齊？唔該

過去 聖杯侍者 逆
現在 愚人
未來 寶劍 9 逆
切牌 錢幣騎士 逆

現實你依家會唔會太著重工作方面而缺少出出面識人?
睇到過往其實你自己好少人約人...個情況就好似有心儀對像約你都好，你都未必會應約。而依家你對愛情果種感覺仲係好天真同大膽，而如果你有去過旅行可以留意下有冇曾經因為咁識到男仔，如果有就好大機會。而將來會慢慢有機會識到心儀對象，但應該未咁快。

主要提你多D約下人，不過依家應該冇乜人出街。

題外話你係A0?

我：貓
返工人事問題，我會唔會捱到？
我份工前景點

過去 塔
現在 戀人
將來 錢幣8
切牌 聖杯 7

呢度問你轉行先，轉邊行就睇唔到，睇下轉行對你有咩影響。
巴打，其實你內心清唔清楚自己想轉乜，睇到你覺得眼前有好多野，但其實未必適合你。而你事業中，可能有突如其來既轉變或失敗所以令你好想轉一轉工或者環境。其實你依家轉行既意慾係非常高，特別係想揀岩D同你價值觀相同既工種但係留意今次轉行既影響會對你影響好大深遠。而轉行後，你係會學到野而且要非常勤力，因為每個細節你都要知。當然將來都會有回報既

隻牌都係建議你認真審視想要乜同同你價值觀相符既工多D

名Charlene 女 18歲
想問而家行嗰個學術方向岩唔岩我？
了驚第日乞食

由於太多人啦,淨係幫你問一條同佢既關係點啦

過去 權杖女王
現在 權杖9
將來 權杖3
切牌 愚人

睇返你對呢段感情都好大膽
而你地兩個之間其實都有吸引力係度，但係呢段關係中有一方其實保守狀態，可能因為曾經受過傷害咁而唔敢進一步行動，而未來你地會好D，但又未至於可以咁快一齊到。好有可能你地一唔一齊係基於對未來既考量咁樣

覆到59樓先
好累

T 20歲 女
想問下拍拖機會大唔大

唔該晒~

準唔準先

就係唔清楚，極度迷惘
會唔會有指示可以由咩方向出發

但有冇講中你你好多想法先

似有又似無 好似好多樣都可以試 但每樣認知都唔多

我a4呀
其實而家係會搵多左人傾既 如果有人約我 我係會出既 但唔會做主動約人果個

以前呢
想睇下你以前係咪都係工作為主

想知解得中唔中

男

咁你不如睇下有邊一種最岩你自己，最重要係同你既信念一致既工種
咁樣揀會比較好

唔係啊 我對工作唔太熱誠

其實隻牌兩個意思都解到

好多謝晒

我份人好毒 唉

前題其實準唔準?

要多D約下人啦

我男：L
對象女：427
對我既睇法，有冇可能再一齊

有冇可能一齊*

我拍拖好捨得洗錢其實...
至於比人拒絕... 多數都係人地approach 我
ummm 失落係有少少嘅

名: Jo 年齡: 25 性別: 女
Q. 同男朋友仲可唔可以行落去?

咁我要諗下點樣解先，解唔中
多謝你既回應

第三頁
其實我唔專業嫁，我要一路睇反應再睇下解得岩唔岩去改改善自己解牌技巧，所以覆得有D慢

Bibi
20歲
女

同前度分手接近一年，我想問我哋有冇機會復合

張卡除左講洗錢外 會唔會代表其他顧慮?

岩岩重新睇過副牌

我諗緊你對感情會唔會唔太知點樣運用錢財去追一個女仔，有時可能會洗突，令你因為咁而苦惱。至於現況黎講，你會失落但其實情況唔係太差，可以留意下有冇其他女仔接近你

將來張牌都係講緊你既行動應該可以令你好快有新對象
其實呢副主要既問題都係講緊你對愛情既心態，而都係同錢有關。

唔知準唔準啦

20女W
想問同20歲男朋友L未來嘅發展如何

好準成日都好驚自己會俾人呃
感謝大師

K 女 19
想知同心目中個個人之後會點發展（無一齊過）

方向大致正確 可能多啲資料會再好啲 多謝樓主 加油樓主

等我再熟d，再同你占過

Cl
21歲
對象：bo
想問同佢有冇發展機會？

我女佢男

Athena 17 女
想知同男朋友未來感情如何

對方係Bosco

幫你問3個月內啦
過去 聖杯7
現在 命運之輪
將來 聖杯皇后

切牌 愚人

其實你對感情方面就比較大膽，而你過去可能出現過好多唔同既選擇，但其實可能冇一個岩你或者你自己都唔知點揀好。又或者係你自己以為好多人對你有意思，但其實係自己諗出黎。
而依家你係感情或人際關係中，會有個好重要既改變又或會有一個好重要既人出現，而呢個轉變會令你變得感性同埋會比較花時間同佢相處多

出POOL既機會唔係冇，只可能有對象開始出現

26 女 c 想問下同依家在意既對象 k 呢三個月會唔會有無機會發展/一齊 感謝！

過去 太陽
現在 命運之輪
將來 錢幣2
切牌 星星
幫你睇同佢呢三個月內既發展啦
好睇得出你對佢既愛付出左好多，而過往你同佢既發展都係正面既，而現在你應該感受到同佢關係好似有D轉變左咁，但又未到情侶咁而不久既將來你地之間既相處可能會因為更加熟左，而變得冇咁圓滑。

過去 聖杯8
現在 寶劍3
將來 女祭師

切牌 錢幣2
直接D問你同佢既關係啦

睇返你自己本身都呢段關係好想做到所有野岩岩好，特別顧下你女朋友又顧下事業或者係佢身邊既人咁。
你地呢段關係，其實都係有一方係感情方面覺得未夠好(其實已經好夠，但未夠佢心目中想要既)，所以先搞到佢有所失落，其實整段關係入面都有人受傷唔開心。主要睇返其實特別係女方都唔太想理野，而佢又處於被動狀態，即係你去搵佢佢可能先會理你少少，但都係果種想靜下既感覺。

未來3個月一齊返機會都應該唔大

過去 命運之輪
現在 寶劍騎士
將來 寶劍9
切牌 太陽

其實你覺得自己都幾了解你男朋友，而岩岩都同你男朋友既關係中發生左1段好重要既變化(唔知係咪準備結婚啦)，總之呢個影響就好重要。而你地可能會係呢件事上面鬧交(多數係男方講野較直)，而且仲會持續一段時間添。

唔知咁解岩唔岩

變化係有嘅
不過我講野直過佢好多
Anyway thx

過去 皇帝
現在 戀人
將來 權杖女王
切牌 力量

你對愛情黎講唔會太強求，而過去你自己身邊可能有D大過你或者經驗比你豐富既人(可能係導師或者學校師兄等)係你身邊指導過你，而令你最近可能又聯絡返既，都會產生愛情既感覺。
但呢三個月係咪一定會拍拖呢，就要睇下你地之間發展係點樣。因為整副牌，性既暗示好重。

頭盔:唔知解得岩唔岩

幫你睇左你同男友之間個關係先，準既再參考下你男友點諗，因為怕解得唔準
過去 聖杯6
現在 審判
將來 聖杯侍者
切牌 錢幣8
你男友點諗 太陽 逆

你自己係呢段關係對男友會唔會要求太高?
睇到你地以前果個快樂已經冇左，而呢段關係中所有不快都係因為以前鎖碎事爆出黎，未來要TUM佢唔係冇可能，主要係唔好批判佢咁多。當返佢係個小朋友咁TUM返。

對方點諗
對方可能一時意氣就講分手

唔知咁解岩唔岩

介唔介意講下係咩變化...
想睇下咁解岩唔岩

原來你講野直D，仲諗住副牌果個係男仔會係代表佢直D
因為果副牌除左直率，仲可以解衝動，唔知你地係咪衝動做左D決定...

覺得佢變咗 冇以前咁關心我

過去 正義
現在 錢幣6
將來 皇帝
切牌 力量

睇得出你係想同佢拉返好個關係，但你自己其實一直希望順其自然咁
而過去雙方可能發生左D事，而當中特別係關於底線問題令對方衡量同唔同你聯絡，而現在對方果種心態都仲係度，但今次係另外一樣野，可能佢睇緊你會付出幾多，唔一定係感情可能係物質。而未來你同佢之間既發展都比較慢，當中既考量係對佢公唔公平。
你地本身之間係咪有第三者存在?
唔知咁解岩唔岩，因為兩張牌都有個天坪，一張牌就係好嚴肅既人再加張正義牌就加強左意思

睇到第四頁先
有D累
覆左你地既話我知有咩位解得岩唔岩...我都想有回應我先有進步嫁

你地一齊左幾耐?
會唔會係過左熱戀期

過咗了

咁其實都正常呀...作為男人表示認同
當初抽到呢隻牌都估係變好同變差
只係代表呢隻牌講緊帶黎既轉變，多數代表一個轉折點，而呢個轉變係可以變好或者變差。呢隻係大牌黎，即係你一定要接受，好難控制到。

當初我分析錯左

嗚咁可以點

照睇副牌，會唔開心一段時間
試下多D同佢溝通啦

辛苦曬樓豬
等你好d先占啦
等你幫我占

好

都講過好多次已放棄
謝謝你

聽日覆

好期待添

多謝樓主,都中咗八成
真係唔知點解突然前排想話要返多啲私人空間
明明大家之前好痴大家
講緊係一日淨係得返whatsapp早晨晚安同傾半粒鐘電話
但自問我哋平時都溝通得唔錯 會唔會係佢有啲嘢冇同我講,積埋積埋

關係方面我都冇乜要求
其實一齊左幾個月，對方大概話已經淡左，所以唔想拖住就分手，最後我鬧左一獲（一齊時我完全冇鬧過佢，所以我諗佢應該好愕然我會咁講野）
雖然唔算一段好深刻既感情，甚至有啲來得快走得快冇乜實感，我只係好想知道佢會唔會有時諗起我，後悔冇珍惜呢段感情
同現實有d出入，不過都唔該你幫我占卜

26 女 Dorothy

有冇可能復合

感激樓主

L 男 25歲
三個月內會唔會有新對象

B 18 男
我女朋友係咪開始冇咁愛我

R 19 女
同而家既對象C 20曖昧左差唔多一個月 夜晚會講電話 朝早會打電話比佢叫佢起身 傾吓計咁 不過小text 會唔會同一齊到？
P.S 大家都幾flirty

THANKS

睇副牌，未來都係要靜一靜先

會唔會係你係事業或業業側重多d?

冇啊

唔該

謝謝樓主

r 31歲 想問幾時會拍拖

[r 男 31歲 想問幾時有拖拍][/member]

幫你問三個月內啦

過去 錢幣侍者
現在 世界
將來 寶劍國王
切牌 錢幣6

你自己係感情方面會唔會有少少計較?錢銀方面可能會多AA或者會計較對方付出左幾多?特別要留意下身邊有冇合適既對象可能已經出現?如果有記住唔好太計較洗幾多錢，其實你身心靈方面都應該READY緊，只不過可能你同果個女仔有機會要你自己證明到你對佢既愛先會有機會拍到拖

暫時黎講唔太有快有機會拍拖住

唔知咁解岩唔岩

樓豬開始覆了 期待

K 女 19
想問下同B有冇發展機會？
Thanks

過去 權杖1
現在 權杖4
將來 愚人

切牌 節制

睇返你自己對呢段關係既心態先，其實你自己內心都係好想停一停，調節下先。其實你地呢關係過去做出呢個決定，其實都係一個唔錯既決定，而且雖然你地分開左但其實你地之間既感覺都仲係度。而點解呢個決定係好係因為其實你地之間既關係或者對雙方既認識都未夠深。

而塔羅牌都冇講到你地將來(三個月內)有冇會一齊返，只係提到你地未來應該仲有得發展落去，有無限個可能性。

過去 聖杯2
現在 愚人
將來 權杖5

切牌 錢幣侍者
想問有冇拍緊拖或對象未?

D 21
對象H 同我幾fd
有無發展機會

過去 隱士
現在 戰車
將來 寶劍4
切牌 聖杯9

想問你對愛情係咪會偏向性多D，定係你比較中2靚女多D?
因為有張牌有幾個解釋，第三個解釋係你滿意現狀同埋有D得戚添...但我就你又唔似...所以唔識解

睇返你係感情路上，其實你都應該DRY左一段時間，同時你都反省緊自己。而你依家基本上係READY，開始會搵到目標，但當然會有人同你爭，而你都大機會爭到。而未來你會好快準備好拍拖，可能係好快搵到心儀既對象。
但其實牌睇你拍拖，未來3個月不大。

唔知解得準唔準

塔羅只問到3個月，但係依家你畢唔畢到業都成問題，加上演藝界依家係呢個疫情影響下仆直緊...
下次幫你問啦

冷靜下先

過去 聖杯3
現在 聖杯騎士
將來 太陽
切牌 聖杯8

睇黎緊如果轉工對你有咩影響(三個月內既)

其實睇到你對份工本來唔差，只係你想追求更好既野。而你過去既工作團隊入面，其實WORK得唔錯。咁其實睇返你現家，你比較顧及到其他人，唔知你轉行係為左咩原因呢，為左家人定?而你未來如果轉行既話，其實都可以，因為你會發揮到你自己既價值。

現在唔係好解到，唔知解得岩唔岩

單身空窗期中 有剛剛開始玩交友app

過去 寶劍十
現在 教皇
將來 命運之輪 逆
切牌 權杖 9

睇得你係感情上守左一排，而且都受過傷令你時刻都有防衛心。
而你係同佢之間既關係中，過去似乎你為佢希生左好多野，已經你覺得自己係落難既一方，而呢段關係，暫時都係心靈上既比多D，例如柏拉圖式戀愛。而未來你同佢之前，可能發展得比較不順利。

你自己係愛情上會唔會比較易信人?

睇到你過去拍拖，好似有第三者既出現而分開。又或者曾經有一段關係出現過D麻煩野，至於現在你係愛情方面都有機會有對象，但係咁個對象可能都係玩玩下冇將來，而未來照咁發展都會有爭執或者爭鬥既出現

個意象係拍到拖(講緊呢三個月內)，但發生既野都係唔好既野。

A 女 對象：I
佢對我有無想發展既想法？ thanks

樓主我轉問題得唔得期待咗你覆好耐

問啦

其實之後我都覺得解錯左張牌
咁現況同心態中唔中

我女C 21歲 男友J 22歲 想知來緊3個月我哋關係如何🙏🏻🙏🏻🙏🏻

SOR
依家十個總有一個唔準咁

過去 教宗
現在 權杖皇后
將來 權杖4
心態 愚人

你對呢段關係其實比較活在當下多D
而且你成日都想同佢一齊試多D新既野，特別係冒險方面

而過去你地之間相處既方式好似同其他人唔同咁，就算有問題發生都會唔太易聽人意見。而依家你地基本上相處落都比較開心，未來3個月內既感情會慢慢穩固

唔知準唔準

問返呢三個月既運勢啦

你既對象應該出現左，而你都幾中意佢咁，有機會發展既。

90%中我地嘅關係的確係我行我素，一齊發掘，有冇得占吓佢有咩煩惱可以改善我同佢嘅關係

有冇多少少佢嘅特徵？感覺上身邊未有尼個人😂

過去 聖杯騎士
現在 寶劍女王
將來 戀人
心態 女祭師

你自己對呢段既關係既心態，比較被動，好可能成日都係男方做主動
睇得出佢既態度對你由感性變為理性，佢應該係想係你同佢之間既關係搞清楚1D野而未來佢好快有個決定而呢個決定對你地以後既會有深遠既改變

敢問對方幾歲?

我男 23歲I 佢21 K
想問下同佢對我有冇feel
同佢會唔會一齊

唔該曬

過去 權杖7
現在錢幣女王
將來 聖杯騎士
心態 寶劍7

睇返你對呢段關係既心態其實都好想復合，你可能會用好多方法去令個男方理返你，但其實你唔知道呢個方法可能會有反效果的

而你地先前可能曾經鬧過一場大交，而你依家正要處理好佢同佢之間既問題而將來你同佢會慢慢開始溝通得返但整個過程係慢的

唔知準唔準

未識睇有咩特徵住
不過你以前(最近)有冇人追過你?

23,意思即係我要主動啲？

過去 聖杯4
現在聖杯10
將來 聖杯9

心態 寶劍國王

其實你自己對呢移民呢樣，主要唔係為錢，反而為左想要一個公平公正既社會(牌咁講)

而睇返你一直以黎都諗左好耐，其實你本身有既野已經有但你唔想要
現況黎講，唔知你係咪同埋屋企人去，睇牌見到你屋企都好支持呢個決定，而如果你移民左之後，你會比較開心，因為你會達成到你原本想要既目標。另外係食方面會滿足到你

幾張牌都唔錯
假如台灣呢3個月開返關過去台灣都係唔錯既發展

唔知準唔準

覺得現況過去同心態分析得準再講

睇到第五頁先..
做完個賽後檢討再返黎幫大家占

要檢討幾耐
好緊張

其實主要等FEED BACK睇下有咩牌解得唔好

我的確係被動啲，因為怕煩到佢所以例如日常出街都係等佢講幾時得閒嗰啲
可唔可以問昭個決定係工作上定係其他？

戀人牌
通常多數解結合同抉擇

如果同某張牌一齊出現可以解家庭既結合
但係今次冇
但雙方年紀太輕，又未必會咁快結婚
好有可能考慮緊分開，但我唔敢亂解

因為我都係新手...所以唔一定準。

好似唔太好咁...咁我有冇啲咩可以做？

2-3個月前有 但我拒絕左 尼排佢都拍緊拖啦😂所以都唔會係佢🤨🤨

咁應該唔係佢
如果咁解就唔同啦可能只係講你過去有個人俾你揀咁解..
未來應該會有你中意既人出現

但有冇機會一齊都係未知數？應該3個月內都唔會拍拖？

未知嫁，暫時唔會住

加油樓豬

現在同過往都中左，唔該樓主!

愛情係咪會偏向性多D，定係你比較中2靚女多D?
YES

感情路上，其實你都應該DRY左一段時間
3-4個月

當然會有人同你爭
有一個對象確係咁

師傅幾準 過幾個月仲記得會再匯報

淨係見過一次同埋傾過幾句

過去 權杖國王
現在 錢幣侍者 逆
將來 寶劍3
寶劍5

3個月內機會出POOL機會低

睇到你對追求異性或者兩性相處之間，用錯左方法，即使你溝到或者TUM到對方都好，其實都有個潛伏既壞處你未必會知
而你過往其實你有你自己既一套同異性相處既技巧，但要注意依家要追求異性都好，要小心開支而未來睇到感情上都唔會太開心，好大機會被人傷害

過去 寶劍4
現在 權杖10
將來 錢幣8
切牌 寶劍3

依家你對呢段關係感覺好似唔太開心咁，但其實你係呢段關係中都靜靜地諗過一段時間而MOVE ON，但係又睇得出依家既你攬左好多野上身而者你自己付出左好多。而未來你地既關係冇乜太大問題，只係你地之間如果問題都好，你地都會搵到個細節既位去調節。暫時冇咩問題

太多人問緊，幫你問現職係事業發展呢三個月點樣先

現在 錢幣女王
現在 權杖女王
將來 世界
心態 錢幣7

你對依家呢份工，其實幾滿意，但反而可能想突破而轉方向
而過往你係工作上好多地方都實事求事，值得人信賴
而你現在對呢份工作仲有個熱情係度，再做落去份工都有滿意既成果

過去 聖杯侍者
現在 寶劍4
將來 錢幣國王
心態 愚人

仲未諗到點解

照牌面，3個月內拍拖機會唔大

多謝你既鼓勵，你既說話變左鼓勵。不過我會唔會有能力可以突破到自己追求到自己想做既夢想，依個夢機會大唔大唔知點樣問，以後會唔會返一份比較動既工？

另外我會等你ga, 等你另一條既回覆。
衷心感激你
事業方面都幾真下你講我依家依份既話

過去 愚人
現在 正義
將來 權杖5
心態 聖杯8

你同呢個男仔點識?網上識?定係去旅行時識?

首先從聖杯8隻牌睇到你對呢段關係中，無錯你係好中意佢，但係你好似覺得差咁D野。而從愚人隻牌睇到你地過去，好似係岩岩開始認識，了解未夠深。

而正義呢隻牌要提你小心同呢個男仔交往，而權杖5就睇到你同呢個男仔有機會會鬧交或者意見不和。暫時未睇到咩原因，但幾張都唔係好既牌，建議同個男仔了解多D先再決定下一步

過去 聖杯王后
現在 寶劍 6
將來 寶劍10
心態 寶劍國王

夢見過佢?你地點識?
另外依家你係都幫緊佢1D野?

加油呀
感情可以過一排再問既
因為塔羅牌主要睇3個月內

其實依家個市道唔太建議你轉工
你做邊行?

傾多排仲傾緊再黎搵我

同一間U識，唔知算唔算幫
姐係點?，絕對無可能一齊?

我返緊飯碗工呀 但性格唔岩咁靜 想突破自己
想考既工係比較動啲 難度比較高啲 但安穩既
所以想睇下佢點講

過去 聖杯騎士
現在 錢幣6
將來 權杖皇后
心態 戰車

你係愛情上會唔會佔有慾係最多既一方?
睇到你地以往發展中，佢係你心目中既形象係白馬王子咁，直頭係好浪漫好識TUM你，而依家你地之間發展就兩者間有其中一方係付出俾對方，可能係錢或者成日送野俾對方。又或者籍住呢種關係希望佔有對方，而未來你地之間都係正面既。

覆到118樓先

過埋個武肺再諗下啦
如果再考你會想再政府定私人?

你幫我解答緊定係用占卜🔮幫我睇緊架
飯碗啦都係

其實睇到你自己本身比較理性，可能有時D誤會上可以幫佢解決到。
牌組睇到過去有一方係關心對方為主，而現在呢段關係中，其實個女仔可能以往受過傷害，佢要一段時間復原。而未來，如果你追佢既話可能會希生1D野，但情況唔會太差。
呢三個月內未有機會一齊。主要其中一方未READY

W 23 女
想問下將來事業發展會係點？
唔該樓主

UU 女 19
問同男朋友將來感情點樣

過去 錢幣7
現在 聖杯侍者
將來 惡魔
心態 寶劍3

你依家呢張過去牌，同上一組牌既心態牌係同一張
咁唔詳解啦

其實你眼前係咪已經有一個轉職既機會?而你自己其實對呢個機會冇乜信心咁?
如果冇可能將來都會有，但係惡魔呢隻牌提緊你如果你TAKE左呢個選擇你會唔開心而且冇左個獨立性係度。

明白，點都好，多謝你呀。等你答完其他人，下一輪再輪我個時，先答我另一條呀

咪答左

睇錯左...BTW準唔準

你依家有冇個轉職機會??
如果依家冇應該好快有

我另一條係問愛情呀
同ex係咪冇可能會再有機會架啦
會唔會闊別幾年後有機會

工作上面依家冇轉職機會呀，
未有呀，好好預備下先咋

你既分析一開頭係幾岩，講性格
我都信依份行上去係有曙光既
不過心有所屬，唔希望依份係終點

後半開始離題
唔會話你唔準，只係可能功力未夠btw 興趣既野加油呀你都

係，功力未夠
我就係要呢D FEEDBACK

慢慢啦黎
我明你學左都想搵對象train呀
唔train真係唔知自己準唔準
同埋占卜既野好死
就好似你信唔信依個世界有鬼咁
Btw你自己啲朋友準性度高唔高呀

我：Y（女）對方： T（男）
想知對方點諗 & 我地適唔適合發展？
thanks!!!

都高呀
呢個POST準既都有八成到

感情你係咪唔覆我啦
定係等下一Round
仔，FWE 呀

依家仲有冇得問？
我:S女21歲
對象:男M21歲
想知未來嘅感情走向會係點樣？佢對我仲有冇感覺？建議我可以做d咩黎改善目前嘅關係？
thx 樓豬

佢已經知道左我對佢有野，佢好似有d冷淡
想知之後點走落去

遲d啦，覆唔切其他人

Thanks 樓豬！！！

M 性別女 我第時個男朋友會係個點嘅人? Thx

Sze 19 女
想問而家收到嘅offer係咪對我嚟講最好 即係適唔適合我
感謝你

樓主 想問下小心係指邊方面睇唔睇到？
同埋我想問 之前冇比對方名測過一次係好既結果
而家有名 係咪個準確度會再高d？
因為對比起上次個個結果 呢個係而家發生緊既事！
唔該晒

知道 等你

Ka 女
想問三個月內搵唔搵到全職？😫舊年年尾外國返黎 一直返緊兼職🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

樓豬 干巴爹

之前傾過幾句咋 冇keep chat

樓豬加油 #322仲等緊你

樓主加油

呢排有d攰，休息一天

push

之前留個名
b 27歲男
淨係想知今年轉唔轉到行同未來事業運

名: A 20歲 想知同男朋友嘅前景

kenny
男
想問黎緊既感情發展如何?

樓主謝謝你都幾準
其實你本身有既野已經有但你唔想要
呢句我諗左一陣 可能係指我已經係台灣結左婚只係未攞居留證（因為一直猶豫緊仲）

咁你屋企人點睇

K
24歲
如果宜家轉行 會有咩影響

20 女 Jan
黎緊有冇機會出pool/遇到可發展對象
唔該ching

V 女 ，25歲
想問同男朋友（T,26歲）的發展關係如何？
感謝樓主

屋企人支持呀不過唔捨得囉 同埋佢地都覺得香港真係無未來